屌你 百德新街防暴攔路 又出直升機！

現場個個叫開路
長遮
4:57

Push

和理非請補位

現場消息舉黑色旗
和理非急退到舊大丸
屌

已喺cwb塞咗2小時
Sogo都未去到

又舉左黑旗

依到係遊行路線？

現場有小朋友
正仆街

有議員傾緊

冷氣軍師？
人多到周圍擠
想合理化popo?

Popo恐緊佢

邊個議員

五毛冇出過遊行真係乜柒都唔識,正常見到咁多人都要識得去路俾人行啦,係得香港警甴會塞住趕人走啫

我係圖書館附近 好多人叫長遮索帶
好多人行反方向
同埋見到龍心

聽到都嬲

郭家麒

笑死
黑警學人講法律
DSE加埋5分都冇

Sogo門口又播榮光

咁多人一齊衝過去就得啦，驚果幾十隻狗

暫時冇事

收皮啦

最叻咪行住近前面不斷話人衛擊防線囉,明明係佢拎條防線去推走啲人

係囉

與100幾萬人為敵

佢怕你沖出告士打道又塞埋海隧, 偏離原定申請的遊行路線

今日一定會出直升機數人數, 因為支共都想知如果今日民陣吹大雞嘅遊行順利, 總共會有幾多人行出嚟, 去推算支共區選係咪真係輸咁多.

區選話就話係6:4, 咁扣咗全力種票, 究竟係7:3, 定係8:2? 你今日出嚟晒冷數吓就知.

有狗發癲同阿姐對罵

又係龍心條on9

咪理啲騎呢怪

架直昇機好煩，定係度成個鐘。嘈q住晒。

影相
灑瑩光粉

唔係又點
係又點

前面間店不停賣緊遮

聽popo同郭議員對話中，感受到popo果種理直氣壯地使用暴力既原因。

Popo話 ： 郭議員你叫我地克制，你唔叫班暴徒克制？你睇下優品360而家點樣？

Sorry 我想同popo你地重溫返呢。由6月開始和平示威開始已經比你地打到仆晒街呀。當時未有裝修架。次次直播影撚哂你地警暴既次數係天聞數字呀，鏡頭後既警暴肯定仲多。街坊都打呀，入撚埋人地屋苑話人地非法集結呀。咁你地個個team都係非法集結啦下話？

Popo你同郭議員講裝修好過份。你on9架。選擇性睇野。唔撚出糧比你睇你會唔會咁勇。
冇腦。

佢發癲時可以私丁

龍心深藍會幫警拉住手捉嫁

期待

見佢拎住寂那五星旗 好似拍緊片

深藍來會幫警捉人
騎咩呢危險人物來

勇武出動啦

係囉拎車撞人唔過份,收到接報39分鐘先黎唔過份,拎TG專射人頭唔過份,知唔知點解咁多人都唔覺得示威者過份,因為你地早就做得比佢地過份囉

唔好理佢 但有衝突時佢會幫警拉手捉嫁

自己打傷人就係伸限張正義,人地破壞死物就罪無可怨,根本就係州官放火

係
一定做仆街嘢
Attention seeker

其實前面咩事？ 我已經係圖書館一帶兩個幾鐘

根本無人怕塞
唔係遊行路線咪唔好行囉
撩交打型啲？

塞囉

仲要射鳩人哋隻眼

打撚柒佢啦廿

夠膽搞事即刻鶳

做乜又打陣地

幫手屌下隻狗啦
侮辱佢個人就得架啦

係叫企疏啲 唔係急退 太迫一陣前線走唔到

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

黑警驚人塞紅隧

塞乜都要出

唔覺得伏伏伏有撒螢光粉
因為佢個高度可以擴散到對面海
唔通啲粉曉垂直升降

馬路通返車

一早block咗佢

糖街塞咗兩個鐘，sogo都見唔到

合法遊行放哂水炮車拎哂槍，真係好想用盡佢wor

陣你老母地 不嬲和理非中排隊頭都會轉入去開路分流

究竟開到路未

五毛黎

外國d人用雷射筆 千祈唔好學

部野其實喺邊 百德新街聽到好嘈 但抬頭又唔見

Popo見到人多就封多幾條路，快快手比人行完咪得囉。
一係就咪撚批。成日做d唔做d！Popo批得出不反，冇評估人數架？

駱克道上空

Blocked 左好耐似曱甴或Blue shit

區選冇18歲以下。

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

遊行終點附近大量狗車
前線手足自行評估風險
似想包抄 似想包抄